telecom電訊佬，大家生活好嗎？

好似無咩見人講電訊行業， 大家生活如何？

teleco it佬
日日返工等放工

AA好進取

老電既同志
Btw, 呢排成日OT

讀緊呢科 就黎返IA

Lm

TN學生?

有冇人做 dealer board?

Network technician here

係

VAS vendor
等執

老電人路過

我都係 岩岩grad 做緊老電 睇唔到將來

好條撚咩，on99又死唔去咁囉

老電好唔好做

平穩 做commercials
永遠sales 同 preslaes 最有前途
但一定唔係搵大錢既地方

呢行多唔多女
利申細電

Vendor 佬一名

電訊fresh grad想行scheme，會唔會好難搵/諗多左
係咪都係老電/普普通通做個AE

有冇老電人，想tg 問野

見老電開左啲trainee programme係咪役

telecom 同antenna 有無關 ?.?

AAU

Sales 個邊多d

老電人留名

又無人搞開SIGNALLING?

睇team 做sales爆數咪20幾k 其他同gt個post都match 18-19k 到

Commercial Marketing team係咪都有18-19k？

老電撚就走

夠生活
但唔會發達

利申: 擁有過2個老電 staff number

老電lm

老電 engineering 個邊既加幅真係慘不忍睹

上年加幾多
it個邊會唔會好d

有邊個bu會加得多

老電Techical Officer有冇前途？

gt 一入黎就sto, 你話呢？

咩係gt同sto

gt=graduate trainee
sto=senior technical officer

真心睇完都唔明
即係Ugrad出到黎做TO係好定唔好？

有degree應該唔會比to呢個低grade你
除非你真係得返11-2k

唔該晒巴打

點解走呀巴打
work life balance wor，唔通有政府/兩電一鐵？

老電同老和都做過
入老電就一係等退休，一係等跳槽

唔係普通degree都係to起咩

老電to入職大約幾錢？

唔知老和會俾邊間收購

我都看唔透，前幾日係jobsdb睇到佢要degree，但係早兩個星期係第二個網，佢寫F7/HD都請